[誰人明白我感受]生得樣衰真係一件好sad既事

我想講返我讀書時期發生既1d事,有次我係午息時間聽到幾個女同學閒談佢地係講幾個男同學（當中有我）之中會簡邊個做男友,有個女同學話全世界男人死晒都唔簡我呢句說話真係hurt得我好緊要,有次老師要調位我要同個細粒個樣生得唔錯斯文樣既女仔坐埋一齊,佢知道要同我坐佢個樣勁sad眼泛淚光同老師講唔想同佢坐寧願自己一個人坐上pe堂分組打波班男仔無人想同我一齊打,有時真係唔想照鏡見到自己個衰樣就想喊,好彩依家要帶口罩睇落無咁柒唔係既話真係驚會嚇親人總之樣衰真係好慘,有無樣衰巴絲入嚟揮個手留個言啊?

死mk想引哂啲毒撚入黎依個post恥笑

我明
價值得番個窿
出聲 行過 呼吸都係罪過
識、唔識的人都只想你消失
點解你唔死？點解你仲要出現係度？成日都比人甘問

我地同病相憐,樣衰搞到好難識到朋友無友情,愛情更加唔會有

然後d人會賴「因為你懶」「你唔努力」

出家摒棄貪嗔癡，大概會輕鬆d
唔需要社交
唔需要愛情
唔需要憐憫

因為乜都得唔到所以乜都唔好再求了

咁樣衰無理由有得一齊比人揀

係 所以已經唔洗期望

從未試過俾女仔中意過

鍾意過人結果比人當殘次品肉便器